人生冇意義了

一直都冇

筆鳥

收皮啦屌你老母 好想訓教

求救

乜事

我出完一個post寫完支那兩隻字之後到而家一個post都出唔到

屌我用wifI 數據同埋人地部電話
啱啱試埋網吧電都出唔到任何post

訓啦傻閪子

中共打到黎

好撚眼訓呀屌

仆街啱啱我以為草稿有問題
所以洗咗草稿啲sd唔到出去既紀錄諗住試下仲得唔得
屌點知仲係咁

未收工

屌你老濛

咁靜架

你好嘈

好惡

onJ

有善

傻閪

cow女獸ge意義就係瘋狂cow女

你？？

u only

廢青已讀我

just u

吸？

only U

拿 唔準

呼 。ok?

想食花生

唔滿意？

你又ok

諗緊學校啲嘢諗咗好多 身邊啲人全部都冇用 冇一個比到實際既意見我 怨氣好大

我都比唔到你

講出黎聽聽

same唔知係咪之前成日都搞笑，到有一日唔開心想搵佢地嗰陣當我講笑好sad

在下

連登有愛

屌你老母

八月二十二日

晴

屌你老木

雞

唔準

快

關你撚事

冬

吹？

秋

鬧得好

唔好鬧交

啱呀

屎

唔準咩

我讀測量既 9月就year2 year 1 semB fail咗四科 諗緊係自己唔夠勤力 定係根本冇能力讀 但屋企人又一心想我讀呢科 每次同啲fd傾想轉科個類既野 個個都hea覆我 覺得好撚絕望 身邊完全冇一個人可以同我分擔

你地唔知德我可以？

點解?

咁你慘啲

其實屋企人係咪一定要你讀依科先，如果有得傾緊係轉去自己有興趣ge科先啦，點都讀得開心d, 就算將來讀衰左都唔會後悔先啦，如果冇得傾就...